[考大家網齡]音樂題

查實係突然記起有段片係

有個人影佢結他比賽前既熱身

剩係記得有關鍵詞係red devil

想問下有冇人聽過

推